我宣佈包皮成為新球王

好波但又扮傷又角球旗
有齊世三既素質